文宣組最新裝備：牆紙粉！！！！

實到不得了

長沙彎好似係用呢隻，拆成個鐘都拆得好少

想問下黐紙師：用邊隻膠水可以又快又實？

921何妖清完 再貼過

價錢參考係：28-3x
有啲坐地起價

通常普通五金舖都有得賣

YouTube教學

哩兩日要買定

加多層稀釋白膠
幫手廣傳依幅圖

邊度有得買

推下

油喺面？

正呀喂

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Yesssss

推

買定等佢哋清完後，我哋貼新一輪文宣時用。

冇錯
準備買定幾盒

手足, 做得好

試下先

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

再將文宣過膠 整濕都無用

我係直接貼都係用白膠漿溝水 都見D撕紙狗好難撕
但係有清潔連儂牆手足曾經表示過其實用白膠漿好難清潔......
攪到我都唔知用乜好 噴膠真係貴

由佢拆啦
癡一貼十好過
哂埋d無謂錢

push

其實新文宣直接痴喺面就得

巴打係咪帶個油掃去油？

Push

藍屍變左清潔condom舊嘅唔去 新嘅唔黎

痴得太實，舊嘅清唔到就要貼新嘅上去，咁又好似太厚喎。。。
我覺得沙田新城巿對住火車站嗰支柱做得幾好，朝行晚拆，每日新鮮。

D紙唔係錢？

我自己主力貼燈柱同埋其他好多人行過但無人痴既位
因為我個邊D連儂牆未必個個都會走埋去睇
所以就痴燈柱多

係啊 我專登買左個可以摺既桶仔 同埋帶個掃出去囉
但係都唔係咁方便 因為溝左水一掃上去就滴到成地係
依家想睇下有無可能轉用噴壺

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

最方便，白膠漿，一層底再一層面，包保撕紙狗撕到發癲

對家清唔曬可能無糧出
諗起就爽

應該會好難搞？因為佢會漿啲抽水枝管

一包仔可以開咁大桶
新技能get

留名

好勁

對家拆唔撚到唔覺得好過癮咩

順便拆走舊文宣
笑撚死
力都慳番

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :[url]

屌，啱啱先買左super 77

ok

新道具

彩印都要錢

等何妖班手足幫我地清

學埋skw大大張既就痴到勁高老遠都睇到

一包應該開幾多水？
8公升定4公升？
乜叫上漿料

唔好用噴壺
個咀會痴晒
依排我都係用3M 77噴膠
效果唔錯真係幾痴得又方便
但始終冇白膠漿咁好

如果痴到落人到會點

應該會塞 除非用完即刻用大量水清潔
水桶用邊款？

邊到買？

巴打你試過用噴壺了?
我就係擔心呢樣.....

77噴膠我有用過呀 的確好方便 但係貴呢....

都方便用嘅
牆紙粉比較麻煩

包裝有寫

同你班友講呀！咪買斷貨
留返啲俾我

呢隻係咪可以油係面？

噴膠好撚貴
普通裝都$60
大枝裝$100
唔抵玩
噴壺我試過喇
個咀塞左我懶唔想通
其實最好就搵幾個隊友一齊痴
一個油白膠漿，一個貼
另一個就拎架生睇環境唔好比藍絲偷襲

鰂魚涌$30

呢個好有用，推俾更多人睇！！

邊到買有得摺好方便
同你白膠漿用邊款？

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

就係因為貴所以先轉用白膠漿
我買一細罐溝完都夠我痴成晚

sosad 我仲諗住噴壺有得諗....唉

我琴日買咗3盒
未完，好期待

遲早要出水炮車黎洗牆

勁

好似白膠漿咁
溝水就痴得？

如果溝水嘅話倒個陣唔好吸入體內，好重要！以免係體內硬化

jeng shit

呢隻好處係快、乾左痴得好實

壞處：好撚貴

有冇試過用油漆油牆個轆嘢
冇掃咁易滴落嚟
$12店同ikea都有個轆賣

個盒係咁寫，
溝完水等30分鐘先好用

Where
聽日買

我見到呀
咁應該當係上漿料定黐牆紙咁開

到要換文宣就組織藍絲力量將佢地拆走

藍絲幫我地清走舊文宣，我地先有位貼新野

芬尼街集益五金鋪

前一日要開定

絲打記住小心安全

普通家居舖都有架啦巴打
你去街市個D家居舖搵下! 3L桶我買廿幾定唔知三十幾蚊

白膠漿我用斧頭牌 貪佢有細桶同大桶裝

人力同風險先係重要資源

咁咪好難更新文宣？

笑撚死 ，又幾好，唔洗手足再花時間清。免費清潔工

白膠漿係五金買？

睇盒上溝水份量，秘訣係先攪動水，然後落粉，咁就唔會一舊舊

利申屋企人做裝修

牆紙膠係有現成開好
開罐就用得
不過幾廿蚊桶都唔平
而且好重

不是大頭針 + 毒箭蛙嗎?

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

如果係藍屍集中陣地，自己人少既地方
用呢招就見效好多，唔係朝早貼完夜晚冇晒
點宣傳？

好似油塘、火炭
特別係露天地方更有必要

之前真係唔識死會自己一個夜媽媽走去痴 D街坊勸我我都唔理佢地
依家唔敢了......

其實文宣海報本身都要定期更新 有人免費幫我地清底個浸 有咩所謂

放工去入手幾盒先

我未試過係五金舖買白膠漿
我係開文具舖買 又或者 公司訂文具個時我跟單訂埋
絲打可以去文具舖睇下 細間既我唔sure有無
但我知中南有 因為我買過

實在太撚正！
推

Me2.... 就算冇廢老都有怪叔叔自從有奇怪男人搭爹之後我冇再自己痴了

Thanks sis!!

屌 唔怪得啦
上次睇到個呀姐搣左幾野都唔成功
我都諗緊係用咩痴

點解我完全諗唔起可以用呢舊野
多謝絲打提醒 我去搵搵試下先!

而家D文宣好似唔夠人推...........今日18號, 但係我頭先至在FB見到{新屋嶺, 中環人鏈聲援} 個宣全咋.

好似好勁咁

痴到實一實,撕死狗

920同何君堯劃清界線

好喎
清乾淨再貼過

應該8公升都得
可以分幾次用
例如1/4包溝兩公升

但我地平時會唔會好難清過期文宣?

牆紙粉加水，變成槳糊.................

唔洗客氣 大家一齊加油貼文宣

push la diu

921 等D藍絲難撕
撕曬我又再貼

清潔唔到就keep住留係到 向外延伸 真遍地開花

推哩個

又要開水溝，點帶出街？

921 後先組隊整

其實白膠漿應該>牆紙粉
粉開完要等半日先用得，就算乾左都係水溶，白膠漿唔會
牆紙收邊都係拎白膠漿多
買隻桶仔+排筆 漿：水8:2，

組團一個拎一個油一個痴，專業熟手技工

衣個貼牆紙好用

其實唔洗咁複雜 你普通去五金店買白膠+膠水 在溝水 用油刷去油已經勁到十號風球都打唔甩

由佢拆嘅意思係唔好引起額外嘅危險
但有方法唔駛手足受傷嘅話，梗係增加撕紙狗拆牆嘅成本啦

咁要更新咪好煩?直接貼上去舊野到?

嘩

早前見到有手足用緊, 撕紙狗搣極都搣唔撚甩

唔洗自己拆有人義務

白膠漿溝水效果如何?
7:3

貼到太實之後要換文宣咪好麻煩

用uv resin 會唔會過份得濟？

正

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

我反而覺得咁樣幾好

先分清長期poster 同長期文宣poster，
有一啲千載不變嘅海報可以先用，好似黑警扮勇武放火，黑警奪去管治權，黑暴橫行，係唔會變可以用強力膠。
行動poster係要update，可用普通膠。

有撕紙狗幫你消架啦一有位就痴

我見有D人用呢支野方法錯左
張紙唔可以厚身, 會黐唔穩
而且唔好求其點兩下就算
未比藍絲撕都已經自己甩左
黐完可以用噴漆罐碌張紙兩野, 將紙入面既空氣壓走

強力膠淨係用係長期文宣，要隔週update嘅行動poster用返普通膠。

對家會唔會轉用Sprayer應對

痴線，遲d會唔會有新職業生成

我都好想知，有無文宣達人可以教路

洗唔洗再加白膠漿同埋油喺面？

一定要推

其實可以係貼poster前，可以先用油漆寫一大堆「平反六，結束一黨專政」，之後至貼poster，撕左仲有油漆字係底，
對家用油漆，可以直接貼上去。

一定要令到班愛國人士更難去拆牆

i am ready!!!

每個文宣組必備

疊上去囉

勁喎早兩晚行過已經見手足係到油，我仲好奇油緊乜

痴呢d最好貼番d長期有效既文宣
反而搞活動果d要成日更新唔係咁好

可以嘅話痴下天花，一黎廢老行過無得手多多撕，又吹我哋唔漲，如果廢老組隊攪天花，爬到高一高，萬一一個論盡跌落黎…

對面改用噴油好耐啦
但都可以一試

呢個要開post 推啦

IKEA痴塵個隻？定係有油油轆賣？

應該呢款
唔好買粗果隻 會索超多
一拎起成地都係

Pushh

國難五金唔知有無入貨

此貼必火

我成日覺得可以加個夾層喺文宣後面
用紙摺/痴幾mm空間兇嚟入滿痕粉
邊個冚家鏟一撕交宣整爛夾層就奶野啦

我樓下嗰間40蚊 買左幾盒
啲廢老撕唔走就刮 啲文宣花晒

唔洗嘥咁多錢同時間 爛左咪再補

到時厚到3D

長期poster先好用
遊行嗰類會過期嘅就唔好啦，換嗰陣好麻煩
而且會過期嗰啲其實會俾人撕仲好，慳返啲力水

噴膠好用咩
痴得快 但好易撕落黎

勁野wor

其實連儂牆先應該要用以隻
噴膠留返街邊

呢個好野，推

花咗撕咗唔緊要可以再貼，就係要令佢地難清啲，做多幾次佢地就唔會咁熱心咁頻密去清，不過反而係貼果時要留意多啲身邊有冇危險同準備好路線要跑走，盡量唔好帶太多重要嘢同財物係身，就算途中跌咗都唔怕嘛

我見牆嗰啲係用梯，但橋底嗰啲唔知點黐

淘咗兩支，有無師兄用過？港幣三十蚊支

3M 77唔錯既
同埋牆身同紙各噴一次先貼就好痴
重點係快同方便姐
不過個人覺得效果最好都係白膠漿

油碳粉印就好，墨水印嘅會化

可以用係恐怖份子嘅 頭盔眼罩 防毒面具 水暴力車

呢個好野黎

德国品質，I love 支那 🇨🇳 必要時可以保護自己

但你會搞到清舊文宣堆手足

加句手足先明嘅暗號

油漆鋪實有得賣

冇錯

但連儂牆你有時間唔洗用3M77
始終香港買好貴

最經濟應該係去油漆鋪買個桶仔、5或6吋油掃、一包白膠漿咁樣開水用

我地會組團去 有人做哨
我嗰區啲廢老真係好得閒 加上議員都會搞連儂牆
撕走速度好快 留到超過一日我已經好開心

諗起佢地拆到火滾個樣就好好笑

手足入貨未

一個牆可以有幾班手足整 互相唔認識既
放上公海就個個都知
點com個手足先明既暗號

同過膠個效果一樣

Good!!!

平過噴膠好多
下次轉買呢隻

白膠最平又好

擺空城計照寫內有蠱惑, 手足勿撕
可能10張入面先得1張有料
就有料嗰張先手寫落去
而且揀張唔會過期嘅文宣先加料
啲廢老睇都唔睇就撕一定奶野
手足會睇係咪過期先會撕

唔係話唔好 如果想update連儂牆時點搞 一層一層咁疊上去？

有用 要推
諗起班廢佬撕唔撚到個樣就好笑

幫推

多數手足好似係用3m 77 唔太知分別，不過三十一技真係好吸引，文宣有時都幾貴

老餅樣出馬

真係希望佢地清得靚啲乾淨啲

牆紙粉可以用化白水收皮

不過化白水好L貴，又有毒，如果d藍屍用都幾係野

頂 旺角牆紙街賣$48一盒

師兄有無街招公司順便介紹？公司紙普通A4太厚，唔知輕身啲既紙去邊到搵，可留tg

咁有啲行動文宣係需要人拆嘅
都係各有各做

10月1號大派用場

以前每日拎免費報紙睇，依家睇連儂牆=睇每日新聞

lm

見到有人撕唔到油白油了

我之前用過67號 痴力比77號弱，但平啲，
而家我轉用 77號 勁啲

邊度

80gsm 差不多，如果70gsm 太簿會睇唔清啲字

612 721 811 831cctv 新屋嶺

深水埗痴得太實又無人清，攪到好唔updated

如果你嗰區冇人撕就用易甩啲都唔驚，但我嗰區日撚日都有廢老撕就要出盡辦法

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

踢一日先郁到4000 你話幾慘
你班連登仔係咪要逼我攞住張野遊街先肯簽名！

整手工既鋪頭有d係攞黎畫畫既海綿轆轆，細支d,方便隨時用

西環個邊
如果對家油白油 索性噴黑幅牆算

油白油仲好
直接用噴漆做文宣

公司紙就算啦
噴膠有心可以taobao買一箱用啦

我用普通藍蓋白膠漿，撕紙狗都撕掂唔曬，爛少少

JOHN CENA: YOU CAN'T 撕 ME!

其實我覺得可以用完呢隻牆紙粉之後再是文宣面頭搽多浸力架

力架邊度有得賣

推 實用

有用 推

要問返專業人員，我覺得用透明油做力架應該ok呀嘛⋯⋯最難搣嘅方式，莫過於黐得實，面頭又有浸嘢等人冇位可以落手起到

原來有咁平，3M貴幾倍

唔怪得

我用依隻已經好夠用，無咗咪順便換新野。

實用post幫推

文宣加油

其實係架屌
依家d野變得咁快
三兩日有藍絲幫得地清左舊個d，又可以貼返d新既上去

大家一齊加油痴痴痴
勇武進步 連儂文宣都get新技能

用釘書機釘反向飛釘出黎再痴上牆
有冇得諗? 但小心會TK

太危險

大家買左未

啲唔使點更新嘅文宣先好用

活動文宣唔建議痴太實

拎隻膠羹不少少
一次溝100-200mL水已經好夠用

我係搽落紙

開水就得?@@
會唔會好難搞?

開水等半個鐘就用得
最好買埋細膠桶同油掃

好似好勁

文宣組加油

加油，要同佢地鬥長命

正呀

買！！！！！

通常美術用品店一定有
文具店就少啲，可以試吓搵

PISH

ok 收到

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

我地係時候貼新野

等人地幫手拆埋先

其實幾多謝撕子狗⋯
但係希望佢地撕完掉垃圾桶

掂阿，快d 掃貨!

荔枝角$45

荃灣$26